點解女人啲底褲咁易有清

屋企啲女人底褲全部都有#no

佢地打得飛機太多

衰仔！ 攞呀媽條底褲入房劣J